有無圖/文宣，簡單講dna嘅重要性

有好多人見免費就即刻跟政府去驗
襯林鄭仲未三點鍾公布
有咩圖可以一齊share ig，tg都好

推上去，等多啲人有磚
要一齊share先有回響

唔係個個人都跟到貼
知道dna係為集中營而設
好多豬閪仲以為政府救緊香港人